[
    {
        "id": 1,
        "question": "Vem sa: 'Du skall älska din nästa som dig själv'?",
        "options": ["Shakespeare", "Jesus", "Voltaire"],
        "answer": "Jesus"

    },
    {   "id": 2,
        "question": "Vem har försvarat sitt bälte flest gånger i UFC?",
        "options": ["Georges St. Pierre", "Khabib Nurmagomedov", "Jon Jones"],
        "answer": "Jon Jones"
    },
    {   "id": 3,
        "question": "Vilken fotbollsspelare har gjort flest assist i historian?",
        "options": ["Lionel Messi", "Luka Modric", "Andres Iniesta"],
        "answer": "Lionel Messi"
    },
    {   "id": 4,
        "question": "Vad är en tomat?",
        "options": ["Bär", "Grönsak", "Baljväxt"],
        "answer": "Bär"
    },
    {   "id": 5,
        "question": "Vilket ord saknas: 'Sjörövar fabbe farfars ___'?",
        "options": ["sjö", "båt", "far"],
        "answer": "far"
    },
    {
        "id": 6,
        "question": "Vad hette Sveriges första konung? ",
        "options": ["Erik Segersäll", "Karl I", "Gustav II Adolf"],
        "answer": "Erik Segersäll"

    },
    {   "id": 7,
        "question": "Vem är Sveriges internationellt mest kände konung även kallad 'Lejonet från Norden'? ",
        "options": ["Gustav Vasa", "Gustav II Adolf", "Carl XVI Gustaf"],
        "answer": "Gustav II Adolf"
    },
    {   "id": 8,
        "question": "Vem är världens rikaste man genom tiderna?",
        "options": ["Elon Musk", "Jeff Bezos", "Mansa Musa"],
        "answer": "Mansa Musa"
    },
    {   "id": 9,
        "question": "Var kommer kanel från?",
        "options": ["Träd", "Buske", "Grotta"],
        "answer": "Träd"
    },
    {   "id": 10,
        "question": "Vad heter Eminems dotter?",
        "options": ["Hailie", "Rachel", "Rose"],
        "answer": "Hailie"
    }
]